[音響]五千蚊有咩電視用嘅音響推介？

如題
五千筆直左右
mini hifi或者其他類型都得
求巴打推介

推